醫管局：收回2月缺勤員工工資 不作其他跟進

走住嚟屌

Doj又使唔使上訴

真係有人信?

醫管局分分鐘喺第四波完結後再清算

信你先奇
波疫情完又又話清算

醫管局已跪低，收返個幾日人工就唔再追究

有巴打已經貼咗上熱門
拉返先

唔係縮吖嘛，醫管局你要玩實同你玩大佢

藍屍：屌無鬼用

正值第4波高峰 醫護而家番番上位

而家迫番佢永久不追究就差唔多

係不作其他人事上追究

入禀控告應該唔算人事

醫管局追完，到班狗接力

屌你老母 淆?
夠彊咪炒撚哂佢
全世界拮高屎忽等緊醫護入黎
睇下炒完係班藍屍廢老支那豬死先定後生仔死先囉
屌你老母 仲唔炒? 炒呀麻 叫你炒呀

一定會影響升遷, 升職唔洗諗, 又或者排最後, 又或者調你去啲你唔想去既位

國安已經摘晒名，唔係以為咁就冇事啊？

分明大鳴大放啦
on9

追條撚咩, 再嘈集體辭工移民添呀

風頭火勢點敢炒你，緊係食住上逼醫管騎跪住含啦

合法罷工缺咩勤？

各位醫護唔好咁老定
等有疫苗之後垃圾香港人大就會討論極速通過引入支那醫護
要準備定後路

醫管局犯党安法

口講冇用 一定會清
要佢簽野 違背就有刑事責任就得